塵S秒回

繼續秒回
有心事可以擺低
樓豬儘量秒回

一齊幫神bb祈禱平安無事

信我，冇事嘅！
唔好亂諗嘢
諗下好返之後去邊度玩同去邊食仲好啦
同埋仲有我陪你ga ma

咁就尷尬啦

禮拜五去動物節有咩要注意

唔好摸佢地d便便

沒有

唔好帶女入場

準備weak

咁都好啲
可以plan定book 酒店啦

你仲係學生 女女已經出左社會
價值觀 會差很多

塵bb講過要算數呀

我唔想肥 有啲咩食完會瘦

小心玫瑰馬公開處刑

食餐好慶祝下
唔怕啦

希望

一齊食

做乜春

突登入黎祝福神巴打

[/member]Omg...god bless you
手術一定會成功 唔會有事
敢問係幾時做？[/member]

日日都咁早

今日唔得呀

做咩姐你

屌呀

hehe

我好肚餓

冇食早餐咩？

食唔落呀 咁早
等食晏晝啦

邊度早呀
唔準唔食，一陣餓親
最多咪晏晝食少d

我偷食咗個蘋果撻呀
肚餓個陣食屎都覺得好食

吹到食屎都覺得好食
btw我都想食蘋果撻
好肚餓

你幾點食飯呀 我12點食啦

我1點食
就餓死

你頂住啦 今日食魚生飯呀我

屌，不要再說了
餓死me

樓主又唔應了

佢好忙的

屌，諗住手快快做埋d嘢可以hea陣等食飯
點知俾人見到話冇嘢做叫我做埋filing

下次唔好咁傻

做咩喊

你冇揾禾

mon po

神bb做咩喊

你單剔

我都唔想，咁啱俾人見到

唔想✔✔人

唔應好狗

嬲左唔俾?

55

慘慘豬

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

陳庭佳

大仆街

唔講粗口的 斯文人

吹牙
禾斯文爛仔

爛仔

病

唔想咁快8月

一定會好得返

我1/8 off

哩個真

點

同意我？

幾時食飯牙

yesssss

飛機9約人

88

冇事ga
唔好亂諗嘢

星期六日都得ge

駁唔到

Ok

你搞？

唔搞 冇人join

禾join

食飽就眼訓了

得你

Go sleep

今日off?

你小同

有小同我就去

揾人改名做小同先

唔會約到佢

渣ga

U noneed go la 88

邊似你貢勁

唔想做長期病患者

JOIN！

ho ball

我淨係約到你咋

唔會既，做完手術就身體健康

信ed

開心ge

一定醫得返好

佢地約我
唔係我約

小圈子

今日收幾？

勁 我都想試下比人約

你自己講

你d女

沒女

講咗要ot

Hi

累

瞓陣

work

都可以瞓

收幾點

你地唔係一齊work?

Lm

6666666666

心累

對唔住

佢做緊狗

做咩say sorry ah

hihi

拯救佢沒

哈利路亞 chance！

喊

好眼訓

我要將你拯救

唔洗做咩?

貼圖時間

番緊工呀
不過我公司可以番緊工訓覺都唔會俾人屌

=.=

咩工咁爽

我文職咋

咁文職都好多種GE
我都算文職啦,但好L忙

好忙, 你又成日上連登既

咁我會蛇王GA MA
同埋老細成日都唔係OFFICE

我老闆娘成日問我有無睇劇 問我呢集講咩

逃離人類荒謬

WA DIU
有冇咁爽AR

幾時先

攰死

秒？

no
返緊工

你收工啦？

去左旅行

屌牙
去邊度玩呀

秒

隔離po搞what

你幾時得

秒不了

台灣

cls, 佢爆左佢詩狗拍拖單嘢

rich

你秒禾

台灣都rich？

台灣唔可rich咩

窮遊

其實好似好多人都知咩事
Btw冇追po了

秒唔到

歪

正

Me weak

Week

Yesssss

放假？

同仔仔去

Hungry

Working

但都好多人唔知

原未

Yes

其實有爆咩

收工go eat

1930

食燒餅

Gooooo

2個鐘

買咗

好難過

想食鹽水雞

偷偷地食住先

吹住水過

光明正大食

Go buy

木人秒

威

係床到

有我

葵廣都有

Same 攤緊

個間野都幾貴

張床好舒服

好味

係

D2 place2 有間好好食

Share ok?

Where

要食哂了

別做自私精

荔枝角

好想食水煮x 但又唔想出街

得返一啖了

Day off

Sor其實我係想問邊間

比我食

叫你細佬外賣

好撚好訓 平時開夜後果 要補訓

留比我的？

個到得一間
好似叫咩阿土伯

排隊啦你老木

好啊

才不是

得閒去望下先

臭小弟唔理我

近？
佢啲醬好正

打針

開心

請你食繽紛樂

D2 place2 我上次行又唔覺有間咁嘅野

煙韌燒餅好好食

係3樓㗎
好似4月先開 個排係個邊返工成日食

我鐘意食qq的食物

Metoo
糯米糍同麻zi

可能我冇留意
下次再經過 望下先

文明啲好木

好過沒

麻薯波波都好好味

不懂文明

啲雞好滑 好正

勁？

煙韌嘢萬歲

有冇你咁滑

為左夢想而放棄高薪厚職，是否值得？

同你一樣 想咬

講多少少

咬住唔好放ok?

點睇搭棚佬？

等你約我

樓豬件垃圾去左邊

今日Luda更可愛

唔放了

Y

啱啱收工呀

有工返
有無人識日文

mo

Google

why-.-google badbad喔

快

-.-

抵你冇仔

我覺得okla

當然

咁mean
有女唔會介紹比你

你都冇介紹過

我有幫你問過
但都話姐姐唔中意弟弟

Ok
錯怪好人

唔鐘意你姐...

我OK？

下次唔幫你問

hello

唔ok

姐姐唔喜歡你牙

你好

唔好牙

準時收

我

Woho收工

我咩都唔知干條春

笑唔笑死

cdog係圓扑扑條女？

爽沒

爽 去食pizza

Pizza hut?

Yes 我娘無啦啦話想吃

無你份

帶埋我ok?

好遠 不了

想去mk睇大戰

你喜歡我嗎？

不了

我都叫咗家母去食pizza hut

點解你可以貢小氣

上連登勿認真

我是小氣撚

笑死

抄9

唔叫

從來唔叫

而加有無個啲芝芝批

小氣

芝心 先係重點

濕了

差咩 兩個都咁戇鳩 打和啦

泡狗呢

好好味

2x

有掛 仲未出發

3個

勁

我屌你老母

勁小氣

似你

惡過狗

吹牙

邊夠你惡

ching ho ball

我好溫柔的

比咗幾錢

雞翼餐搞掂

詩狗jm9

原來咁cheap

?

跟都跟唔切

咪發癲啦你

有無起點？

dllm

狗食屎 你食狗

我：？？？

你埋

？？？？？

cyin知唔知發生緊咩事

睇下你幾時囉

唔明，咁關圓扑扑乜事？

娘娘

幾時都得

聽日？

做咗無事先

where?

起佢底

cdog 定圓扑扑？

圓狗

經理我知啦
佢仲要扮男人昆鳩我

咪9up
冇人爆佢相

辣殺

佢地性格不合分手，所以？

經理
49kg男人

有排講，唔想打字

post link la diu 佢話詩狗爆佢地拍拖

佢兩個真係拍拖

有無圖牙

me失敗，gum dou cow ng dou cda

???details la

我咩都冇講
咪屈

兩件垃圾一鳩踎就啱架喇
窮丁呢

jm9?

dllm花生都無一粒

想食花生
明明好撚好笑
點解可以用咁認真既語氣講埋啲廢話

link?第一個post where

因為毒撚得把口

我點撚知
有得笑咪得

知你唔係毒撚喇死mk

詩狗求del ac 嗰post molala大戰

mk jai

食pizza了

痴線佬堆埋一齊咁會發癲

我都係喎！！

圖？

dllmch

+1

pineapple must must

我有講過我唔係咩

咪屈

agger

1030前ok

因為你地唔知咩事

我都係
似佢一成就夠

套餐

好悶

個個都知你係MK啦
有得你唔認咩

佢咁忙

SKD死左未

我似男人？

個個都屈我有計咩

你根本就係

男人唔可以49kg

我想食

食調味粉同垃圾芝士都叫做pizza ？

我信你唔係

溝到女係好事
要鄧佢開心

垃圾pizza hut係咁㗎啦

得我同你？

想食

男人揾男人埋單

Hehe

想揾邊個埋單呀

召喚樓豬
你全日得閒？

係芝心就得啦

你

幾時

又一對了

屈g 溝到女

i mean星期幾？

聽日？
我1030要去開工

貢早？

最新嗰個應該係

夜晚1030喎

no要返工

晚?

搵你

以為你講朝早

玩夠先揾我

ff too much

Sor me 1999

跟唔到
做乜鳩

玩夠

Laugh

會唔會係夜晚先開工呀

聽晚返通宵牙

回家 又一日了

估唔到我做左埋單果位

no way

你番咩

成班佬

好pay?

聽日見到話你知

辛苦了
做咩收咁夜

650做幾個鐘嘢

你知就好

唉學曬你啲衰嘢

都ok wor

食咩

咁你打2230啦

但我聽朝都要返工牙

跟我咁多做咩

你想？
只要1030到到返工個到就ok

唔想的

Ok 2230

冇所謂呀我

咁chur做what

有工咪返

學啲好野啦

仲捉你唔到

樓豬eat ng eat ga

仲有冇其他人

我寧願返朝早

你想邊游先

2230咁晏嘅

eat what ar

diu 片都無條

咁啱得聽晚有得返

都話通宵

辛苦了

羅馬數字揾到解釋未

估撚到啦

我諗錯2230先開始食

Okla

咪臭係
轉個頭又話唔退出喇返黎喇

依家姐係點

留名

慶祝Ｃ狗退出？

我聽日要睇醫生 唔洗番

一齊去邊 睇醫生？

夜晚食飯

GO！

見下你地都好

又食

死肥婆咪食咁多啦

想見邊個先

又罵

見你

有巴打解答咗

成功媾女

我係仔

塵絲黎

陣間肚餓咪撚叫春

我有話去咩

食！ 你幾點得

我聽朝9點半睇醫生 睇完都得咖喇

去呀

睇左
第二同第三點合理d

邊有女

我同gameoverr都去預我

屌你咪撚踢爆啦

堅尼地城有冇咩好食
食完你地可以食糖水
然後我狗衝去返工

太多人
毒撚驚驚

其實係

翻夜？😰

肥婆唔係約左佢條仔去爆房咩

你咁講一講
聽日唔洗預我

你老木牙

佢撚有仔

通

太遠
我不了

😰做邊行

撚有毒撚咩呢度

Pt only

你地諗好先啦

你冇睇過佢d閃卡咩

Ok-.-

咁你呢

去 去邊食幾點你地到時再通知我

咁應該唔關我事

好肚餓

你地住邊

我10點要走

好遠

有單你埋仲嫌3嫌4

帶我做

九龍區

有下次嘅話預你囉-.-

正路

做幾多個鐘

上次我地11點做到3點左右啦

紅色線定綠色線會方便你

下次叫埋

通宵喎

新界撚點算

我可以射半日

食屎

紅綠都得既

油尖旺JJ?

唔好起人底啦

你鄰居

咁紅色線啦不如
因為我係紅色線的

我住貧民窟

下次下次

時薪150
直逼+×哥

rich jj扮窮撚

你cls

爽牙

???????????

公屋仔-.-

秒你個柒頭

公屋先多有錢人

我就係個無錢個少部分

真係秒到喎

你點會

咁公屋窮撚呢

返酒店未

點解唔會

hg?

回到了 攰到

成日約食飯

又杯禾

掛住你姐

去左邊度玩

仲有我牙

明杯mk籽

我話d女

夜市

去台灣邊度

北

連你刀杯禾
唔想做人了

我話我係窮撚

我都唔開心ge

機票買左幾錢

我明

冇線岩我

有冇去高美同日月潭
正能到

慘

幾時同我去

咁點解仲要屈我牙

mk 紅van先岩我

1300 貴了

台中架喎Ching 但我兩個都去過
高美幾靚 日月潭冇乜特別

貴左好多wor

可能暑假

台灣冇咩野玩 感覺都係大陸feel 唔見得特別靚

不過都幾平既

下一站會再戰日本妹

我地以後一齊狙擊skd ok?

日月潭都係日落先正
鰲峰山睇夜景正到痴線

應該係

去左日本了 去台灣都係貪佢平

日月潭我好似係包車去

台灣d景太散姐
去得就要預左周圍走

Next week

去左泰國未

人多其實好抵

咁又唔樣太散既 地方唔大

冇野好行架啦 只有食野食野同食野囉

busy ar

細佬話想8月去 睇機票成千五

夜市食撚到嘔

cx ？

睇景同食嘢
朝早冇咩好玩

香港航空

哦

落club

叫佢坐廉航啦
搭得個零鐘

貴喎

我唔識泰文啊 未食過泰妹 同埋覺得泰妹好柒

我去泰國次數多過5次

由以前中華到轉搭泰國國際航空都試過

以前泰航送過副啤牌比我

可惜執屋唔知放左係邊

大人

就下我啦
next month la

平身

我唔會係夜市食野

我會係夜市買野食

買左一大堆番酒店食

我接受唔到咁熱天氣仲要食熱野

3/10

台灣d club好多都係女仔free
男ge話貴過香港少少

朝早去早餐店食

6點幾到啦

好撚醒咁啵

去台灣 中華 長榮都唔貴

點解要支航

我都係
咁撚熱又逼又要行住食
夜市根本係on9

係啊 女仔free

wa diu去咁次做what

屌咁撚熱邊個會咁on9係果度食

Me

d炸嘢唔擺得

冇行住食

同fd大手掃 見岩就買 然後番酒店食

唔好屈me=乜都得

咁早

唔行仲on9

一年一次旅行

sicl eat

5次咋

我識人一年去5次南泡

肯定成日去

叻豬

食人妖木

係都去其他地方啦

真係行
熱到仆街仲要人貼人冇哂性欲

呃酒飲

我選酒店會係夜市5分鐘車程內的

你問錯人啦

車頭食開

食女獸！

東京 北京 青島 台南 高雄都去過

北京都去過兩次

旅行達人

d酒溝到好難飲

唔通做領隊出糧扮旅行

又要同你分享咩 個領隊牌又易考

一開始就跑東南亞 大陸

識play

改到啲酒名好撚奇怪

係咪要氹人買野

去d冷門地方玩
想試下去越南柬埔寨果d

屈G

正常架

咁都叫正常

咪臭係
一開始唔知就9揀
個個都中晒伏

通常叫佢推薦 都正常嘅

唔係領隊做

係導遊做 有佣分

我fd試過出過一團去好偏既地方

原本3蚊人仔一串串燒

佢同店家deal 到十蚊串比d客食

領隊同導遊有咩分別

咁係咪紅色線

領隊人工 其實都低
無團出=玩完

冇同佢講
試晒d酒
差d醉

冇錯 靠坐鋪果d 食得屎啦

唔G ar

個牌唔同

最遠去過邊？

做啲野有咩分別

你都去？

領隊=幫你跟頭跟尾 check-in 集合
導遊=當地人 介紹景點 企係巴士講野個個

但返到鋪頭 都要sales團

泰國咋

下個星期先得閒

如果去其他國家係咪要再考牌定就咁train

領隊有時都會講一兩句既

做交流團果d搵唔到咩食 但好輕鬆咁

以前跟學校去旅行一出團上車就訓

旺角食ok?

睇年資

領隊幾句lo
幫啲客分機位 如果一家人坐散左
又會唔滿意

你又做過？

我讀旅遊

ok

幾點 點搵你地

第一次告白俾人直接fdzone
告訴我下一步該如何
這是人生必經階段嗎？

cyin成日約人食飯

反省

是咪冇tg
冇tg的話就呢到聯絡啦

Join?

番工太攰不了

不如食2030

佢點會冇

我點知牙

有咩好反省
條女係鍾意你就鍾意你㗎喇 係鍾意你既，你打佢佢都唔會離開你㗎，唔係咩

呢個我有

Gay

你俾人追

係咪要咁呀

打交呀

停止傷害ok?

我幾時有傷害過你

依段時間好貴

平d好似係

屈我

其實暑假去邊都貴

想食好西呀

岩

暑假冇計啦
一係叫佢9月先去，便一半

冇lor

食屎啦死肥婆

唔知佢

洗唔洗咁講野牙？

咁你呢
你唔去咩

成日自私食唔叫埋我

咁撚熱 唔去

on9 係邊都熱ga la

我毒撚 不嬲食自己

On9 地球另一邊咪唔熱囉

唉，明ge

你唔話南極同北極

唉 你翻工 係咪同同事一齊食？

南極同北極

買返office食
落街食太多人

我屌撚死你

add ig？

tg算啦

美極呢

全世界一齊係office食？

點add....

好

係我到

有咩問題，都係坐返自己位食

留id

I see

除褲

老泥呢

無著

係個身

咁你問黎托呀

上床屌死你

冇所謂呀

刮兩匙落黎先

托你

我好似add左你

刮左

我日日裸睡

有運動

你揾工未呀

唔用套

美極攞黎

我都係

祼睡先舒服

唔搵

你邊止依個級數

快揾

俾你識穿

冇人要ga la

識你幾耐呀
日日食貢多嘢
有咩可以咁瘦

能

我有d想依家食蛋糕

屌牙，幾點呀仲食

口痕

去刷牙，快

啱

千層蛋糕

訓 發個英夢先

刷完都可以食

On9仔岀沒

食屎laaaaaaa
唔準食蛋go

唔難得咁口臭啦

1001

No no way

nonono way

Skd=who

Nononono way

你頭先好似話帶多個fd來？

nonononono way

bb

Nononononono way

快d去瞓唔準再食嘢
胃痛唔係冇原因

慢到呢

Nonononononono way

邊到有樣睇

我蠢

答係就可以了

Nononononononono way

Ng 熟

明做我啦

起底就睇到啦

唔係

Nonononononononono way

No x10 way

me明智決定

nox100 way

...

Nox1000way

嘻嘻

nox10000 way

我唔講大話咖

noooooooooo

所以呢

所以 你係靚仔

hello moto

我有圖喎...

乖！

俾我睇下

Pm沒

1000